用六种语言朗诵《世界人权宣言》

满洲语、马来语、英语、新中国语、客家语和中国语

如果帮我报名参军，请注明：宗教信仰 = 伊斯兰教 （视频末尾有说明）